今日TVB黃金時段廣告，恥與為伍。(2019-07-18)

今日TVB黃金時段廣告出現次數，恥與為伍。
統計時段：20:00-21:30
紅字為大客／新登場廣告

請follow！
FB:

TG channel:

TG 抵制廣告行動組:

TG 狙擊活動行動組:

老是常出現廣告龍虎榜(統計時段內出現次數>=2)
冠名贊助
Pair抗痘洗面膏 — 荷蘭好玩 X 3、森美旅行團 X 1
大班冰皮月餅 — 包青天 X 3
Return關節筋肌配方 — 十二傳說 X 3
淳茶舍消茶 — 輝哥為食遊 X 2

普通廣告
御藥堂 15s X 2 + 90s X 1
正官庄 30s X 2 + 20s X 1
必理痛 10s X 1 + 15s X 2
骨樂靈 15s X 2
D2 Place 5s X 2

重點節目愛回家植入廣告及片尾廣告
鳴謝：
服裝贊助 — 觀奇洋服
多正牆紙
照相館專業攝影器材有限公司

片尾廣告：
European歐洲食品有限公司
鉅記餅家
康業信貸快遞KCASH
日本喇叭牌正露丸
Biore
Liese
花王Merries紙尿片
維達Vinda
幸福藥業
OTO

冠名贊助：
億京發展

8:30劇集好日子植入廣告及片尾廣告
鳴謝：
服裝贊助 — 觀奇洋服
多正牆紙
照相館攝影器材有限公司
德國寶
惠而浦

片尾廣告：
榮華蛋捲
Maxcare按摩椅

詳細廣告紀錄
8:00
BIG BIG SHOP 10s
立邦淨味兒童漆 15s
牛欄牌 30s

冠名贊助節目
康業信貸快遞KCASH — DO姐有問題
淳茶舍消茶 — 輝哥為食遊
大班冰皮月餅 — 包青天
中原地產 — 日日有樓睇

8:15
骨樂靈 15s
必理痛 10s
Maxcare 按摩椅 15s
AQ健康科技水 30s
維特健靈五色靈芝 10s
迪士尼撕紙王大電影 15s
Darlie黑人牙膏 15s

冠名贊助節目
立邦淨味兒童漆 — 國際冠軍盃
實德金融集團 — 理財有道

8:30
Pampers Ichiban 15s
BIG BIG SHOP 30s
D2 Place 5s
茲曼尼Giormani梳化 20s
黎耀祥你一定俾得起廣告套餐 30s
Food Panda 15s

冠名贊助
億京發展 — 愛回家
Return關節筋肌配方 — 十二傳說
大班冰皮月餅 — 包青天
Pair抗痘洗面膏 — 荷蘭好玩
渣打銀行 — 反斗奇兵

8:45
樂膚舒 15s
Trivago 15s
德國秀碧除疤膏 20s
正官庄高麗蔘 30s
正官庄野櫻莓汁 20s
正官庄高麗蔘 30s
Hipp喜寶 10s
撒隆巴斯 30s

冠名贊助節目
Pair抗痘洗面膏 — 森美旅行團

9:00
百岁山 30s
D2 Place 5s
大棧 10s
Plantur39洗頭水 25s
必理痛 15s
美聯物業 10s
日本喜蛙藥品 10s

冠名贊助節目
Return關節筋肌配方 — 十二傳說
221財務 — 睇新聞講英文
淳茶舍消茶 — 輝哥為食遊

9:15
必理痛 15s
百佳 20s
MY TV GOLD 10s
金國汽車 15s
骨樂靈 15s
Radico染髮劑 10s
Expedia 30s

冠名贊助節目
大班冰皮月餅 — 包青天
鐘意食豬柳漢堡扒 — 街市遊樂團
香港中華總商會 — 建國70年
Pair抗痘洗面膏 — 荷蘭好玩

9:30
港生活港享受宣傳套裝 30s
御藥堂雞精+蟲草CS4 15s
御藥堂破壁靈芝孢子 90s
御藥堂雞精+蟲草CS4 15s

冠名贊助節目
康業信貸快遞KCASH — DO姐有問題
Pair抗痘洗面膏 — 荷蘭好玩
香港元朗榮華月餅 — 叢林的法則
Return關節筋肌配方 — 十二傳說

抵制TVB廣告客戶
稍後送上廣告客戶FB link，請留意#2 回覆
請大家於Facebook page俾嬲，並留言表明會改用替代產品。以下為留言template（或發揮小宇宙）：

＊記住，公開留言先有用！＊

＊＊＊＊＊
TVB廣告客戶名單(持續更新) ：

＊＊＊＊＊
跟進：
1. 無論公司如何回應，如未再發現相關廣告，將暫被列入觀察名單/白名單，若發現再有廣告，將再被列入黑名單。請大家點到即止；
2. 此抵制運動必須維持最少至本年10月，即是TVB與客戶商討下年廣告合約期間。

人人都是鍵盤戰士：
1. 開新gmail 及 新FB acc
2. Chrome brower 新增使用者，Desktop將出現獨立browser，專為鍵戰而設

JOIN US
TO BE KEYBOARD FIGHER!!!

辛苦巴打

好似有個大客唔見

推！！！

join tg let go!

好彩都冇用過

新聞台和財經台大把收sponsor的節目，目標要對準新聞部

唔好搞淳茶舍
佢係太古名下

心穎巴

OK

照摯留言

恥與為伍

多正牆紙

照相館專業攝影器材有限公司

European歐洲食品有限公司

維達Vinda

牛欄牌

中原地產

AQ健康科技水

Darlie黑人牙膏

茲曼尼Giormani梳化

Trivago

正官庄

撒隆巴斯

百岁山

大棧

美聯物業

百佳

Expedia

御藥堂

榮華月餅

我無野講
721

辛苦晒

推

絲打好癲

佢勁有心

御藥堂

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

一定要人 一定要幫 一定要去 各位努力！

Spread it!

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」